[有圖]Notebook mon 自動變左雙打mode

先比圖

notebook 係lenovo v470
原裝mon壞左
淘左個mon 自己換
換完先發現變左雙打mode
各位巴絲知唔知壞左邊到
可以點整返好

你個野壞咗呀！

巴打 freed 好揸嗎

好揸呀

會唔會做uber

雙打模式

係
不過我得左右手同我雙打

唔做，Uber成日無啦啦扣人錢

自己同鄰居car pool

lihkg 冇notrbook 達人?

要用VR睇架

有冇較過顯示設定呀

唔貼條港女出黎可能更多人幫樓主

find taobao seller , the mon is defected
then he will help you
you need to dissamble the screen check.the metal wire

你想睇咩 我搵下有冇

搵左佢 佢話可能唔兼容 我心諗唔兼容你又賣比我
但我個舊mon都有差唔多壞法
比圖你睇下
between 點dissamble 個mon check metal wire
個賣家9成都唔會退錢

pish

唔通要去hkepc 開ac 問?

一係死display 即係要成塊底板換
一係就死mon線

換底板係唔係要買過條windows key
定係打上 MS hotline 有得重新activate 返條key